四十八小時內轉會 vs 天宮一號墜地

到底邊個耐d

Wenger out